香港電台：彭黛玲晤羅冠聰 英方粗暴干涉中國內政和香港事務

英國內政大臣彭黛玲，在倫敦與前香港眾志常委羅冠聰會面。

中方曾經批評，英方為有關人員在英居留及入籍提供路徑，公然違背自身承諾，粗暴干涉中國內政和香港事務，嚴重違反國際法和國際關係基本準則。

英國內政大臣彭黛玲與身在倫敦的前香港眾志主席羅冠聰會面。彭黛玲表示，對北京決定引入港區國安法深表遺憾，有關做法嚴重破壞中英聯合聲明，又指今次的會面非常有價值，會尋求盡可能對港人提供協助。彭黛玲之後發表聲明，承諾會與港人一起，並恪守承諾，支持及悍衛港人自由。羅冠聰就指，可以與主導BNO計劃的彭黛玲會面是寶貴的機會，他感謝英國政府在關鍵時刻提供了BNO計劃，令部分港人免受政治打壓，日後會爭取與更多英國內閣官員會面，促使國際更了解中共的威權擴強。 今次有份見彭黛玲的，還包括涉嫌偷越邊境被扣留深圳的「香港故事」成員李宇軒的妹妹。她在會面上感謝彭黛玲，又希望英國繼續為生活方式被徹底催毀的香港人做多一點事。安排今次會面的倫敦市長保守黨候選人貝利表示，對香港年輕人爭取權利和自由的勇氣印象深刻，希望港人知道，倫敦會熱烈歡迎香港人的到來。

原文網址：

羅生係叛國賊吖嘛？
咁佢見咩人關你中國咩事

做人拎得起放得低啦
全天候怨婦咁
大家冇晒關係，見咩人講咩嘢，關你咩事呢？

三萬黑警飛去英國拉羅冠聰未

快D叫李桂華出擊啦

支那狗想見人地唔so佢？

香港人：存在
外國人：Hi, Hong Konger
中國：粗暴干涉中國內政和香港事務！！

英國內政關你中國撚事

漢奸不嬲都高級過共匪

標題有問題

樓主個標題好似diu緊香港電台

但事實上香港電台篇文章入面都係轉述小小

希望樓主小心d 唔係畀人當pr狗

港台之後可能知衰，改返d標題都唔出奇

佢post 到中間成段冇咗,又要特登highlight 中方批評嗰段

原文仲有呢部分:
彭黛玲是羅冠聰於今年7月抵達英國後，首位與他見面的英國政府官員。

彭黛玲在會面後發表聲明，表示英國會與香港人，站在同一陣線，並會信守承諾，支持並保護香港人的自由。報道引述羅冠聰說，英國為香港人提供成為英國公民的新途徑，他感謝彭黛玲在這方面作出的努力。

雲粉入嚟護下主